Calculus英文點讀

Cal+car+lus
Cal+橋+lus
Car+cut+lus

點解會有3個讀音？

Cal ka nuts

ˈkælkjʊləs

cal cus

橋

callus

Cal+橋+lus

唔係橋咩？

co co nut

cal 卡 late

要驗下眼

calculus

英文攞幾?

2

car古勒s

CAL 橋 LUS

GOOGLE啦屌你

cho co late

Cal Q lex